覺唔覺聽日泛民都係大敗?

街邊太多藍廢絲

反而係今年種票有難度，又冇後果

覺

預左架喇

聽日先算啦做左份內事
掌心雷大巴影低哂先

預左，不過盡做啦

全街都係就廢老，後生去曬邊

我呢到都多廢老 但都有啲後生仔

唔好咁諗 起碼年輕個班數據要俾人睇到一面倒

盡做啦
有啲區有兩個非建制，真係有啲離譜

蕭生贏硬

都知結果

其實不嬲建制多票過我地，根本唔應該樂觀，要出奶力投呀

人地種票+換票箱